捐錢俾星火 以物易物平台

明白大家想捐錢 但其實大家可能屋企都有d二手物品 前線都有需用用到 /有人會想買 不如整個以物易物平台/二手平台 等大家都各取所需 如果唔係前線又想買野 就直接捐去星火？有沒得諗

支持

一直想捐物資但唔知邊度收

但個平台都係一個問題 用咩平台會好d

暫時諗到嘅係
1. dc
2. Carousell
3. Instagram

主要係屋企可能有d閒置物品就可能有人想買同賣
咁買家就可以捐錢俾星火
之後賣家就用郵寄方式寄出 ( sf express / by post )

而一d個人用品例如普通tee 可以免費送出嘅就可以寄俾任何一位有需要人士

咁我地就提供一個平台俾大家去做交易

求意見

我做過2手交易平台
捐就個個好湧躍，但係就無人買
全新既電腦monn 洗碟機 西裝 裝衫 禮服 乜柒都有…
個場變到垃圾崗咁

haha如果只接受有用物品 會唔會太串？
就好似二手波鞋？

咁就直接捐俾手足呢？

唔知呀，但個陣間野係屋村入面，全新洗碟機100蚊都無人要

100蚊沒人要真係好慘

推 義賣幾不錯

前線會用
你可以擺得喺邊？

如果係做一個平台
只係買家同賣家唔使見面
而大家又唔會有風險
我地只需要做中間人話俾賣家知寄去邊個地址呢？

推

唔好Sf 中資